我傷害了最愛我的人

我知男朋友真係真係好愛我
無論我脾氣點差有咩要求佢都會盡量滿足我
但越來越發覺自己唔配擁有一個咁好既男朋友
有時覺得應該自己一個過 唔好害左個咁好既男仔
所以尋晚講左分手
佢話佢完全唔介意我既所有缺點 只要我係佢身邊就得 但其實我好介意 我唔想咁就拖左佢成世
有時我真係無心發佢脾氣 我真係試過改 改到我唔想同佢講野 因為我驚一講野就會發佢脾氣
我以為分手對佢黎講係解脫 但原來會令佢更痛
原來我無想像中咁灑脫 由講分手果一下就係咁喊係咁喊
我係咪做錯左

痴線 你唔想分 佢唔想分 咁分咩鳩

真係無

唔想害左佢呀

你分就真係害左佢

我唔值得佢咁對我
明知大家無咩好結果都要咁拖住佢咩

點解無好結果 你分就真係無好結果

有時見d人講自己都唔想成日發脾氣
無心㗎之類
真係得啖笑
明明發脾氣嗰個係自己
講到好似好委屈,自己都好受傷咁
控制情緒咪得囉

有勇氣分手
無勇氣改脾氣
愛極有限
説穿了咪又係自我中心,顧自己先
呢種人即使經過幾多良心掙扎都好
最終都係會唔改,等對方去遷就

放手喎,扮乜L偉大吖,你最愛嗰個係自己乍

唔好以為咁做好偉大， 你一箱情願覺得害左佢。
老實講， 你真係咁諗既應該係改變自己而唔係飛左佢。
唔好話咩改唔到， 有心做既咪去睇下醫生，睇下係咪其他問題。
如果你真係好臭脾氣而佢又好就你既，係應該珍惜佢

我又唔覺得會堅分手
樓主連脾氣都唔可以下定決心改
軟弱,惰性,自私
點會忍耐到無人錫啦
尤其是佢男友當佢公主咁湊,點捨得
應該轉頭話又話唔捨得,不如復合

拖拖拉拉,哭哭閙閙,
搞到咁複雜,都唔知似乜
下定決心改性格咪搞掂囉
改變係須要要努力要辛苦㗎啦,無黎決心